想搵返隻歌，英文歌嚟嘅

英文歌，女人唱
淨係記得一段重覆唱「wear wear wear wear wear」
請問係咩歌黎

rihanna work?
鳩估

係咪女團唱？

係呀
屌原來係work work work work work

望完你我真係跟返樓主D歌詞唱WORK